[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3418)

Easy

SLOW

勁

Sad

slow

Slow

荷甲唔識入

90+ 11c anyone same？

費托入未

10c

想派

-2c 大家一齊中

西花都係想1-1架啦

又中

I

我

Support

睇黎角球只能靠西花了

。

Lm

快

我了

Bee大波未 感覺會1-2

屌山形高

山形山神!!!!!!!!!!!!!!!!!

me

東京 吊你 入波啦 猜猜猜 不停回傳

天我

89"仲有角買?

6音入未

山神1:0

山神fg cashrddddddd

估角大賽正式開始

佢7s

死左

mountain god!!

天我jump

廢托似有一球

On9 針撚曬

屌，大屌兵工廠2/2.5b追數先得。。
咁多蛋，夠膽蛋埋呢埸

屌你天我 追和反cup啦屌

山神goal

樓幾時死

Now

花 11c ft
東京 10c ft
葉 9c ft

角細

6音入就死

626 11.5b 屌你老母

綠音 兩隊猜波不停點傳 踢條撚踢

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

東京大到喊

花 11c now

現代

11C

666666666666陰

山神fg

11CCCC

花11c

今日要全中 暫時2中2

11c

幸運半大呀

11角 多謝我明

我明先中1場

差1炸巴打

屌

2:0 ready

買左天鵝同比馬1.85細

入緊11.5b

OMGSON -1CCCCC就食晒

比水未

開又2c啊

入哂啦

買定櫻花ng

屌 咪撚爆一角完

咩名

12C!!!!!!!!!!!!

想問下今晚狗會收幾點

大邱FC12m

12c

今次絕殺邊邊呀 快啦dllm

12

12c 啦 比巴打中多d

先有得派我

大邱FC12m 大邱FC12m 大邱FC12m 大邱FC12m

差1c

屌你現代

櫻花單刀都過唔到龍門

10.5 11.5 各加多左兩皮

cls咁樣12c

派我了

又可以見證我明Negative

Omgson派未

13

好彩skip 現代

蔚山又可以叫cup

仆街 入緊11.5b

1:1

1:1................

鳥栖沙岩11

1-1 diu

1-1！！！

費托goalllllll

西花

屌你櫻花

奈1-1！！

屌！

劇本

good boy西花
求仁得仁

11屌

13C

On9又尾香

終於！

屌， 刷角換黎既代價係輸上盤

屌 垃圾櫻花

屌1:1 輸哂

人妻!

閪花

仆街....

13C 1-1

買左西花既驗腦

屌。。。。。 半一上盤

屌你老母臭系咩，西花又含

thanks 數角 祝你日日中

屌 又針

嘩 好彩買唔切爛花 連人妻都踢唔贏

1 1 Easy!!!

???

頂住 簡返個派

13c 1-1

13c 1:1

垃圾西花 輸埋佢啦 屌你老母

我奈

失控失控

山葉!

山葉1-0！

Me

比馬禁屌又輸波

嘩屌 山業1:0

lm了

比馬 我屌你老母.........

屌又輸晒

反底

山葉撚9

奈1-0！又反底

屌你老母 天我

有冇可能14c

輸到仆街

買左兩皮果位手足CASH了

好心無好報Ge 幫人叫c 比人追和

針撚哂

一陣就輸架啦

閪花果然閪

西花又撚賭仔

由第一分鐘就係想和波
唔好入咪得囉，睇見佢地想輸輸唔到就辛苦

等到依家先入

奈又中埋山葉

唔係4皮咩

日假都係唔應該掂 屌

1分鐘前cash out咗閪花 跟住就畀人入

Bee大波 頭5抽1 100

山神 人妻

洗唔洗人妻入完到山葉 輸死

大邱FC 12m missedddddddddddddddddddddddddddd

感動

山葉1:0

mr

閪花對家100%
Cashed!

留

淨係記得10.5B , 11.5B

果然今場反底

屌你大邱12m miss

1

人妻串山葉串天我串bee

慘，西花12m完全唔判，唉

im

刷角有回報

比馬針

西花入波

球證好波

On9櫻花個球唔比12碼都算 仲要比人入一球

西花又逼我含

山形山神 100%ball

我托入？

我明又中，點輸$$$$

要開實開到架

比馬你個仆街.....

奈2:0

人妻加油！

比馬都要針 好無辜姐

屌你老母買親日假都輸llmch

江原anyone

日本球證真係盲

燈亮勁撚到
勁中

黑左

日假真係唔係人玩

12.5B輕鬆食
今日準備問答遊戲

人妻

1.✅
2.✅

上個禮拜又係咁

屌佢老妹日假

lm

求2-1

派我

黑左兩個12m

貼飛派錢真抵錫贏多啲

Me!!

又事後

著燈了

唔出水

開個單比我

Cls

我啦

西花咁樣斷我2*1

等我返屋企plz

西花好撚on9呀

無賭一排 一賭就輸哂係西花度

屌你老母買左櫻花比馬

場東京又係半場5C

球證鳩啲

加油 我尋晚

西花大船boom

我出名波台大善人，派錢唔手軟架喎

人妻 bee 天我 山葉全格 10抽2各派100

下場可以all in對面了

閪花輸埋佢啦

屌你老母 林大地

黃蜂比粒面子波啦 1-2大家開心

Bee 比多球 Pls

痴撚線個球個門將唔掂佢就入啦

幸運

角大黨

過完英超先ok?

比馬無辜架喎點解禁屌比人入

Ok

24

626 半5全9 feel

現代goal!!

88

現代1-0

14C

求派我 有份叫c

蔚山現代 1:0 !!!!!!!!

派我未

現代 荷華 car

西花應該內心屌緊條友做咩咁多事入波先

究竟球證可以幾on9

絕殺未

閪花快入

唔問問題派我嗎

一切都完

綠茵角大 即場 點睇

韓假半大？

西花垃圾隊

我有時問D問題好騎尼，無得秒殺
答唔答到睇你搵答案功力

潛

西花絕殺

補幾多

哇飛燕諾只讓半一？

人妻和波頂住
燈閪奈是但揀位手足留tg

有即場，閪花應該會輸多粒冼到人仆街

比馬下半場一開就追和 驚乜

想問下岩先 1.5/2 大 有幾倍

又miss 左

晏小小齊人先啦

私人醒 可以嗎？

我部腦點

3神din住牙

求其比多球

幾點開波

Bee大波plz

冇人叫bee大波

屌 輸到

西花我個上盤

奈 揀我

閪花入啦屌

Z

@明燈奈

1:2

1-2

搞掂！

西花1-2

1:2人妻

1 2

一陣再追，一條3x1翻身

嘩人妻

西花輸埋， 笑4

1:2 人妻易到仆街

仆街蜂次撚次都差1球

屌 垃圾西花

比人cupon99

奈又贏

WTF閪花

沒有最西 只有更西 西花又比我買中

西花好好笑

真係絕殺 不過客

原來反手真係有用

Cup 都好dllm, 正閪花

嘩cup埋

世界級假波

西花好撚on999

笑撚4

2.5b 奇蹟

笑04

輕鬆 被撚

人妻！

你啲角中晒

bee cashed la

反杯最高幾倍

派翻我啦

....

我都有幫手

痴撚線買30口中1口...

閪花真係on9

爽

屌 ⋯⋯⋯⋯

主客幾倍

廢托！

入緊11.5b jump
想入客3 唔敢入 jump

好撚野 閪花

復出啦！7點圖拉兵有無同路

西花正氣 13倍反cup cashed

tg

出post la

屌你老咪 諗住補和算撚數
和都輸撚埋

到底88 分鐘係咪應該補個客ng

反正櫻花讓半一 輸埋抵佢死

換左個廢柴先入到波

話之你下盤收錢

首爾定江原

求水

買左單...多謝人妻

有無人知反CUP幾多倍

補左和冇補反cup 輸2注

LM

一樣

算啦，12m 唔判已經有心理準備

岩岩1:0果陣12倍

快啦

一早話西花西

on9

弱隊 仲要補先入 我諗over30

屌屌屌，櫻花2.5s

果然深盤 早入波 伏 , 頭先邊個手足講

1.5/2 big 幾倍

撚狗

keep 比馬ng 唔信比馬咁垃圾.............

咩tg嚟

日職只可買即埋
閪花想輸個心真係盲既都感覺到

一次過

唔知係邊個報假狗嘅分身
上一黎就識揾YY

1-2 on999

13少

針到無法自理

比馬ng
feel到咁樣 輸到仆街

屌你

屌咁都絕殺

屌你老母收皮啦借刀撚狗

6音win派

屌你老母臭閪食屎狗

Blocked

炒車

.

2.5s

笑撚死人咩閪花

禾

Diu 閪花唔閪 球證最閪

On9 西花

比馬尼贏696 輸比山葉

首爾gogogo

m

Tg-ed

大阪細波既 我屌你老母 絕殺我

2.5大收仲好

支持

見西花1粒後都係逗住踢無諗過再入，補足和加客反cup

江原

仲唔係假波 88 90入波反cup

55

爭D中伏

借刀都要炸爆佢

想知有幾多on9仔真係tg左去

大戶

咁都無12m

引哂班cdrom出黎

本多終勝

歡迎你派，但唔好事後，ok？

人妻力保2.5b 手畜

2個Tick

我覺得有機會開半細
主隊打開假波

Go

派u?

Yes

屌你老母

炒車4場1-1

已tg 已收500

輸盤輸大波輸比馬 贏少少炸

明哥又發功？

收到500 thx 手足

比翻個12m我再比人絕平都輸得抵啲

買左東京10.5C大&FC首爾 對 FC江原半大

最後爆撚晒角 好撚野 想補都補唔到

tg too

Tg me
payme give u ok?

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200
3.綠茵Fg $100

Mendez 好多球俾人拉跌冇吹

簡我未

打埋 投注號碼 先有得抽

想問下az係邊隊

一陣我恒大淘寶?

hahahahah

寫晒劇本吹佢唔漲，依家日假都唔敢玩事前只玩走地

投注號碼

.....

阿爾黑馬爾

30倍？

仲追得過？

兵工廠100% 放撚心

阿爾克馬爾

cs咩賽果。。

我就係睇呢個表追咗1.5/2 2/2.5 2.5

好犀利呀 奈奈

唔知 問下
btw me好撚燈now

阿仙奴

文生

燈閪check

jump..
比馬jump too

黃浩能 連登賭波自稱gelgor
讀social science
Hall係李志雄

廣東話唔正既新移民，靠Hkuspace走後門入大學嘅大陸仔 利用珍貴嘅香港資源 用香港人嘅錢黎賭波
仲要學大賭李嘉誠咁做賣賭波料
呃啲手足錢 自創分身叫 火哥 扮富二代出心水同自己正身唱雙簧呃手足錢
仲要支持送中

佢嘅tg @GeLGORIloveu
佢嘅channel

連登AC
呢忽汪
#151357
馬會AC 30105092

屌 打緊機無買

勁到

無咁進取13.5反勝

比馬

媽媽首2 8.5s點睇？

輸3注
比馬fg
花半一
歧ng

有朋友真好

要勁中了

恆大點睇

比馬ng

屌1-1

磐田山葉 1-1 湘南比馬

即刻1:1準備反CUP

me allin
利申燈9

葉1:1

快到

又撚半大

收錢

中

你又gel頭

贏買只夠麥記加大加雪糕

cashedddddddddddddddddd

比馬好波

jump..... why no buy lol

湖南比馬又逼害半大黨

山葉廢到嘔日職打死唔會買佢

我冇心...
屌屌屌屌屌

比馬 比馬 比馬

屌你老母比馬...

金木買唔買得切😂

恆大你點會燈到

兵工廠

天我追和反cup未

半場果陣講左

講撚左你架啦屌你老母

屌 比馬撚半大

有冇手足知cs比分

屌你老母forze醒少少啦

比馬！頂實！

日職兩場主-客劇本？

見到呢d唔洗lm la

等收錢 唔理喇

秒糕

天鵝追和好冇

keep 比馬ng !!!!!!!!!!!

好

咩環境個兩場低水

gchi

恭喜

兩場都贏緊，等等，準備髮臘

feel到 係咁buy 比馬ng 輸到仆街

屌你山葉

我既話會等出多一兩角再買細
利申 我唔會買呢場

我都想同巨龍兄你做朋友...尋日勁中熱角大..

比馬 天我 錄音全部開出派100 頭10

2

上hltv啦 所有csgo news比分歷史齊晒
Csgo球探嚟

閪花比人反cup最高幾倍

堅咩屌

好似26

留名

直接買cup la

有9.5唔買

6C

Me la

我見過最高40

屌 打漏抽1 唔係頭10全部派

人妻反cup有冇人想知幾倍

山葉天我

輸到無晒判斷力

26

唔理啦 頭10啦

有名

我想

要留過啦咁

80幾分鐘40+

一早buy左

東京1.5大 點睇

Thx

同路了

一早見到架船咁多人 好彩無買船飛

嘩屌 電競王 兩隊都lead緊

90倍 岩岩想補和嗰陣就比人入

山葉上次買完今次又買

thzbro

同我明一樣
不買了，但其實係重心
買下場算

派過咪有

365 就入波前個odd係201倍

win 差1場收錢

1.101

天鵝cup閪到咩

比左喇星

打左5年csgo所以知
三 四年前仲係中學雞果陣賭比賽贏過50k

明亮又8.5s?咁skip算

好撚痴線 成個po都係lm屌

星呀星 加埋我ok?

正常唔會有人買啦
人妻和都極限

Bet gun

天我 cup未

出黎飲野啦屌 贏撚哂

合理，首爾最多10-11c

天我即場讓平半?

輸剩呢條4x1 有冇可能中

一個係我

feel到星仔又中我

下我輸到仆街喎由朝輸到晚

加油 未完場

又要斷山神大波？

多謝yy

我626入左11.5 feel 到77地

有D人唔正常就發撚咗達法國馬會開得即場都好多俾人cup

屌渣撚到 搵施小姐啦屌

Forze 1-0 gooooaaaallllll

wrong

奈block左我？明明我第一

仲有我 快

江原開大ok?
圖拉上盤

搵咗幾次今日 唔再搵了

入未屌

yes

Goalllllll

-1局 addoil

幫你叫

7C

三角形同Play Hard

俄超阿妓入未

另一場加1.5 係咪贏多局就收錢 咪得一千

出左4場s
花 10.5s
葉 9.5s
綠茵 9.5s
首爾 8.5s

Ky點睇東京角

山葉屌你老母

喺嗰到見唔到u留名

天鵝垃圾失波啦

我明頭先先發力

係，準備cashed

韓假大波要入貨了

why no me

明神再爆

爆到7彩...媽媽有咩心水？

綠茵nba未

我明準備4注全爆？

天鵝走盤 頭5抽1

屌你老尾閪1.7唔係中呀
啱啱grf高水你唔買大啲

唔係呢個Lm區

屌mon小陣都唔撚得

天鵝大波ok?

應該11c

首爾半大未

手機就篤爛

你估易做
我Hold左30個鐘

真 遲左幾秒已經跌出頭5

東7

好on9 每下上限176 要禁10幾20次

佢簡自己 冇計

里爾 李城 s maybe

blacklist 西花先

去老銅了

我一次2000
禁幾次

東京等0.5/1先

我好早留 照舊

要屌就屌佢啦

555555

WTF
算了 不掙扎

wnstrk

要回來乞錢了

0-1

wait u confirm

SOR
我買左

首爾半大唔識叫

626 goal

626

屌
東京又撚賭仔

試下中幫主

626 fg!!

想派都唔得

佢話轉俾我

派閪咩 錄音天我廢到

反摩勁能到

又逼害 你老母

你贏好多下。。。

東京ng

626 -1

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200
3.緣茵Fg $200 ❌

食住個勢上

縮注啦 仲5k咩

反摩我未................................

東京快cup

英超

山神成撚日細波 屌你老母

條4串5叫死

天我追和反cup

反摩我啦 好嗎

問山葉 天我

慘

同路啊

客隊贏得9%

角派左未？

屌你老母乞唔到食
嬲嬲地爆撚哂全部手足馬會ac出黎

Winstrk奶閪，要ot

天鵝追和未阿阿阿阿

比馬係100%波
唔駛叫了

6音屌打死都唔入

1.74水都要輸Fg

準備中乞

jump

天我球球都差d

wnstrk +1.5 goal

首爾個大波叫都冇得叫

我28595100 歡迎爆9我

綠音逼害啊dllm

天鵝求求你 快追和

支持
每爆1個$10

江原fg
信者得救

岩啊

等我黎！

櫻花仲未派角

江原fg

贏左？

10$咁少

派完錢 針左10幾k

我都好撚想爆手足ac 雖然上次唔小心爆咗名

首爾2222222

日本波都輸曬 準備出去執二手飯

Gun 唔自己度喇屌

派哂d運啦

Tam xxx xxx?

準備？食緊了

真 me gun

你有幾多個先

派左啦

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100

佢好撚多

山神大波， bee 大波， 首爾半大
大波都係唔岩我玩

但我都無贏

38個

尊重ok？

真

度親都❌❌

山神！！！！！！

天我24

東京快爆

天我玩完 自殺算

韓假角同fg係咪都要等3個鐘

38個都冇我

俄超兵工廠入未

點解係626唔係629
696 629 唔係岩音d咩

加碼了，$20個，ok？

最黑係全部正手啊

跟還跟唔好入list得唔得...

豬死盤

想入阿記追日本波條數

山葉入未

Winstrike收米
Forze afs贏埋就5中5
收工

山形山神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入List清晰啲

山形山神ng

YY 果3場又中晒？

但買主客買新嗰對就會俾人cup好想追完數戒賭

咪燈啦

即場天我讓黎把撚咩

派未啊

有冇終極究極重心

收左錢啦手足

基本吧

東京反cup/12c 派一個一百

江原NG

62島fg 100%

以為你講第3球

佢唔係東京?

唔度就咁買呢？

......

屌你山葉...

最後一次all in

比馬半6全8

真係唔知 試試江原 盲跟左

想allin 阿記 有冇人gchi

叫yy解答

加油

？跟左電競王
5x1 j1 2 jumped la onjj

中 記住派我 我都all了

留返獌啦屌

星仲未抽？

Lm了

天鵝大波24

佢要screen recording

我了幫主

斷左啦
另外一條4x1 差首爾大波 差4粒

東京綠茵cup佢啦cls

派番我

佢黑箱重拍緊

天我走盤啦

慳返啖氣啦

東京，天我，同比馬？

工廠!!!!

俄假又細 搵狗賭

首爾大波點部署。。
場場開大 呢場一粒都無

想大大力轟落去綠茵反cup到
有冇兄弟阻止我

999

1001

圖拉兵工廠fg!!!!!!!!!!!

家欣有無水

998

工廠456開埋-1 pls

圖拉goal

即入

山神坐定笠綠

?

搶閪咩